‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [203] 等睇傻仔又抽非限pool

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

超人棄

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

S巴是禾BaBa

點解你唔俾1001咗果個熊爺出嚟開post先

用iPhone 嘅智障 唔識開post

十分無用嘅資訊
多謝分享

究竟有幾多個熊yeah

會不斷分裂

又要等到星期三先買雙倍

買完呢次2倍終於可以唔買了

點解而家唔買
有double章

你就好
真龍畢業
我先2突

打真火點可以唔買

買一次 食兩個星期

真火連建都未換
不過唔想買了
真火巧難打
而依家2倍缺既得帝國章同真龍章,唔買了

點點名先

真火換左建
冇換龍

係連登打都算係咁 街場都比以前易左唔

我都係因為帝國2倍章
先買多左呢次
本黎呢個禮拜已經想唔買

水銀章差100就夠500
夠晒數換4突卡

J圖區不如cut左佢

依家多左新人打
好難搵到100%團

4機佬confirmed

Sorry

有無人打真風?

我-100%唔敢打

不如淨係貼J 圖區

跟到g巴就易 次次都秒full

鯨蛇畫果個肥妹光斧先正

G 巴唔curry 禾

有冇真火開箱

說好的小禮物呢

1500石

好奇一問
有冇人真係有睇晒咁多期輕鬆龍絆

有睇
冇睇

不如送弱水三千比我升下技

佛心

1500 石
噢賣佛

真
等緊抱大腿

其實開荒真龍係咪要練返十幾個鐘先？

10抽唔只3000露

點解我得2350？

尼刀吾挽

全隊都開荒練返幾日走唔甩
幻神咖哩練幾個鐘就得

竟然有人有睇

鯨蛇feel到今日好易爆機

Re幾多次先

高付出 低回報
夠料打真龍 都唔會care果條龍
展示用

有冇真火開箱團

我撚住拎4突真風龍打真水龍

大家好

咁打真龍都幾好玩既

求curry

跟

街場真風一入四個火奶
有無人開箱,我差2個

但真風出左,真火真係好難會話想拎出黎用
你話做準備投資未來都話
係度既應該大部份都有條100LV 60%攻火龍鳥

今日個mc 大露背

係咪差左啲野？

純文字討論？

我可以開
你係咪打

老絆除左真龍關好玩
以外既關悶到哭
禾開返隻白貓黎玩無雙好過

上fb 有lin 睇添啦

係

竟然開真風都唔開真火

火山龍最好玩

真火要個建築

我計錯數,原來差300幾粒

佛呀

11月底講唔夠關到依家
結果都要2月底先加關
仲要加得一個
睇怕都唔會多左幾多野玩鳥

啱啱街場真火比大腿咖哩

升過真風就知搵笨
座建升到30LV多左20攻真係巧開心

你已經升咗 ？

唔小心升左10幾LV
好撚後悔

好過冇

玩多一兩年呢批真龍會變地底泥
課金龍最實際

你升下咪知

升完真龍建 個能力加左 但入場再加多d ？

真龍建係加數值

又好似係
棄驚了 一年後再回龜

究。極。真。龍

想問下而家6x lv, 戰力11000 ，整334， 定424嘅武器好？主玩光屬

一年後拎住個老屎忽稱入場
特別威

加條龍既數值
條龍升到100LV大約370血 120攻
你計下每升1LV加1%會多幾多咪知

4星

334
424
主玩光屬

真火 4387344

光隊而家最勁
拎齊啲建既話

岩
水劍最光輝既時間

今日終於冇比人ng

−１奶or短

冇老忽稱號

而家隊光帶光斧，光槍，光法同隻4星光奶，但整武器果到好迷茫

最速打法要水劍wo

我覺得呢排街場都好少槍
莉莉真係一街都係

隻game岩岩出活動
係好開心

無諗過咁短暫

唔想再跟街場了
等夜晚S巴同大佬得閒搵佢地CARRY好過

大奶奶呢

兩劍一早見槍難夾

3場一次比一字燒死
一次唔夠時間
一次過咗

我都排唔到隊拎

谷盡啲工人快啲整5星武
主力上530 其他514
夠做有突

隊野係咁

即係整住420先之後就谷盡d工人，整5星？

6840505

係咪條龍閃

開哂40環同埋升埋屬性建築就會多好多戰力
雖然而家唔洗點睇總戰力 好多時夠攻就得

btw 下個活動係打水屬boss 升定隻風屬仲好

有矛人curry真火

日後有抗卡就踢走gay短

又唔洗成隊420
除非你好有愛

+1 lily

機短2號卡裝水屬爆率符唔會好過d本身冇抗燒既角咩?

好的，唔該哂

Okok, 整武器真係好迷惘

係咁飛黎飛去

上樓繼續

我ping高唔可以玩短

Btw 我有5星風弓，同有隻4星武藏，升邊隻好d?

仲抗燒仲玩男人...

2隻都要升 睇下升邊隻先
風弓係黑人弓定雨弓?

你挽咋嘛4機佬

雨弓

唔打咁留返個箱開真風,謝咁多位

睇嚟唔夠人 我過兩日先打

雨弓for sure

真風3076195

thx all
等今晚有冇短carry me

仲有冇人打真風

型男ok
Gay佬不了

好的 咁我升雨弓先

好驚到時真水成街雨弓

我一間開

一街都風法乳弓

留個位比禾 禾隻風法bb準備好

禾刀系

又要搵人練gay補

哪有雨弓你老母

我諗住整風法530
就算唔打真水
平時用都好屈

痴線 岩岩10抽 2粒虹
我得2隻5星 2隻都重覆

我見網上有另一套官方漫畫，啱啱出咗一話 非四格

屌 隻那母好撚好丁

整jor

萬金油 t0

425-0816

我錯

SOR 要做野先,今晚再打,多謝你特登開場幫我開箱

抽隻風斧
到時成班遠程乞你入埸

咁我開真火
日文巴打唔打

有d驚最後下場好似火苦甘

唔緊要,場主又無得走既,你留返開真火仲好,

321-3383真火

靠你啦

我開晒箱啦

風斧D被動睇落勁甘多

望下水槍先
男人都變公廁
歐洲人永遠多過非洲人

-2
差奶同槍/莉

冇60龍

莉join

S巴同大佬自然會抽到有
一D都唔擔心

男豬好廢

慘 無位

未學儲力斬

風斧5星 火斧4星
不過風斧個被動加爆擊率算唔算唔太有用？

nga有殘體字版

召喚日文巴

長期滿到血咪有用
斧被動加爆,如果再裝埋斧爆果張符,再加2技加攻速
個攻擊力真係唔講得笑

被你講到想抽了

等s巴抽齊四樣野先

70%血已經發動到passive
用完2招再用1技有得回血

仲要有埋新龍,風5星武招技又係攻擊技
到時搭多隻短入場,下下普攻3000幾

0562597

短斧同場 龍頭2頭Fing 爽呀

第2粒石揀中短嘅話等我拉

但抽左會變傻仔

做咩事

交俾S巴就得
輕鬆龍肥

0204619
搵人拉斷?

今次都唔係限黎？

好似唔係

炸仁係咪打完DM拎PAYME 比錢的

226-0407
-lili/槍

無位。。

仲有無位

謝curry

今晚call g 先

thx all

呢隻雞幾好食

想試 救食評

求

肥婆巧似話冇乜特別

無咸蛋味
唔試都無損失

禾又call

call g打喪C

你幾時開台

真火3場有冇人打

幾時開台？

開

有冇人沖完涼之後塊面會好紅
紅好耐

內鬼係邊個巴打

水太熱出疹

唔知喎
日日塊面紅卜卜

永遠G持音樂台

黑蚊蚊既

乾燥

莉跟

邊個巴打叫最愛焗腸

太懶用熱水洗面

禾囉

落左街買豬奶

仲諗住邊個咁gay

我

我都莉

靚仔4mk先會咁

槍莉莉奶打

等你開

我最初面紅

應該關血液循環事 我飲酒一飲就紅

我飲酒都會紅
但應該唔關事
飲酒紅係身體缺少左啲野分解酒精

呢個係肝嘅問題

一試就試到熊爺MK飲開酒

NoB
我覺得係皮膚薄/皮膚敏感問題
冇睇過醫生

自徒無做嘢都無掂過酒了

飲過梅酒
同威士忌
屋企人有買

MK靚仔

NoB
朋友話我係樣衰版王早男

NOB 祖男OK?

開左

ok
生得樣衰係無罪

我似鄭丹瑞

有學識文化人

八両金

吹大啲

禾係呀信

人生贏家有老婆仲想點

鯨蛇好似我以前打信長戰隊個FD 以前仲約過佢出嚟燒嘢食

鄭則仕

我都被朋友笑過似八両金

上次船P照已經出賣左你地

禾比人話似女大丁

龍絆PO有愛
個個靚仔靚女爭住扮醜安慰禾

不要再說了

又講大活
你幫CY打工已經無同你計

No屈

龍龍

think too much

如果我係CY做
條龍會叫維維/鯨蛇

熊龍龍

送嗰隻叫咩

想問公主r7係咪可以強化d裝喇

熊聾聾

真火想開箱

R9先
除非你卡關又覺得升完會過到

龍熊熊

送果隻叫 鯨鯨

收到

No Cap圖
唔小心爆響口

晏晝啲街場真風伏到喊

有我收工之鬼就冇咁伏

你仔都生埋 叫毛毛

實捉到你OK?

遲啲會出4星龍 毛毛

catch me if you can

禾差六甩 3點打到而家

明明兩點果時啲人都好正常

我未買double
唔開箱住

睇左一集sex edu.

笑到癡線

我啱啱開始玩，抽咗20抽今個pool，洗唔洗繼續抽or等下一個pool(熊貓)?

唔見咗張八達通

有冇首抽5星人/龍？
等下個池 skip新光槍

開晒了

見5.5
千5石又捐左比pool 去到6%
事但比個金我啦

比金你 上6.5

可以準備定錢錢轉生

要還

棺材都殺

抵啦

炸人有冇克乜嘢

其實兩隻5星人，無龍

我唔想哂左個機率先抽 抽抽下就6%
要留錢抽熊貓

有 活動角齊係差呢隻

抽埋聽日我都上4.5

慢慢還啦

其實我唔想抽呢個pool
比張卡我都好

幾十到一百蚊買個勁首抽賬會唔會抵玩啲？

等睇熊貓10抽中哂

新手期 有10000 可以覺醒人果D
應該整邊隻好

幾時開局試下玩
岩岩蛇王贏30蚊

第一次贏50
第二次豬65

賭少場波都夠你課5pack

有無波水馬水

抽都唔打算抽

戒波戒馬
跟炸仁去打tg牌

情人節pool有幾個十連
好佛好佛

唔識打

依個再諗諗 純粹鍾意自己抽

就儲到10個

你幾時玩左

得4個

今朝汁左8pack

跑馬係唔需要識 運氣佔8成

想睇直播打牌

都好睇你中咩角/龍
宜家呢個池隻新光槍就打唔到真龍（應該）

4點幾咪玩左

其實好悶 都係打發下時間

個陣做緊野
不過我得alipay要人地幫我中轉

打牌成班人一齊邊打邊吹先過引

吹咩

以前中學4個男仔入殘廁打啤好精神

唔share 正衰仔

買咗煨蕃薯了

989個巴士總站係冰

道具召喚邊度禁

969

我樓下

咁好似冇行錯

輸多贏少

佛心公司

有矛人打真火

想打

thx

無

求carry

去左call g, 佢唔俾禾call

跟三箱 g

我個G竇2樓D囡囡都唔肯瞓落床
地下個D全部都會瞓

行到過去叫我打去客服

咸蛋黃雪糕竟然好味

有客幫襯先訓

貢重口

典解 禾啱啱俾完錢錢

搵發達通？

頭先張coupon 無barcode, 無得call g

係呀 入面仲有其他嘢

成日都坐梳化 唔撚開工 我邊有錢課金

要download個apps嫁
Storellet

無可可蘿，禾唔幫襯

太遲了，鳩買左

諗住試伏 典個好味

轉彎樓下泳裝部有得CALL

梨唔會喺九龍灣掛

又咸又甜

加鐘加鐘

6又巴喺咪玩時空貓

城巴話執唔到 仆街了

一入又收到1500石過
好佛好佛

課咗每週包G持

真火啊

相認

玩呀

等晏D佢地收工把啦
我依家都唯有撞街場玩

龍胖膠交驚黎

真火 莉

真火開箱 槍

希望唔洗返去打真風開箱

幾時有新真龍

扑暈自己醒返有

有排 2月尾farm新武器

四月？

龍絆2.0提都無提
應該過多2個月3.0出先會提
然後又要再等多一個月先出
大約5月度啦

會唔會呀 我都開咗個啦喎

5月先有 即係有多21甩塵
又可以整多3把

有400甩大金

過幾日跌隻斧落嚟都唔洗未睇先屌了

唔留情人節限

講緊之後抽到個苦logo嘅唔洗屌住先

咁耐

唔通真係放棄咗

光斧總是常出現

咁搞真係要刷時空貓

就到新年成個人開心晒

時空貓單機驚可以慢慢玩 龍肥再唔更新真喺要執

真火唔易,依家過既人都少
俾著你係官方都唔會咁快推下隻出黎
DUM下波鐘先啦
下個月有新關,又可以分散注意力

開左箱未

佢地打完啦

短啊奶啊

成個禮拜,實開到3場掛

炸仁都過到既野
過唔到既人好打極有限

我都估唔到真風竟然得咁少人過

揾唔到張八達通
9成比人執咗

我個箱聽日完

街場開左2箱

G大佬

唔課金又唔想俾人carry咪冇打囉
反正打唔打冇咩大分別

再買啦 帝國箱活動都未完

禾個令令八達通套牙

想等有10%先再課

牙pan係唔係到

cy 應該放棄咗龍肥

外國排名影都冇

想清毛

冇用個人八達通？

真風兩場打唔打

有無人打真風

冇呀 入面啲嘢麻煩啲
同埋禾老公豬個套

9382168
真風

-2牙

S大佬

爆咗sad

有冇人計過用莉維坦5星武器搭二月底第二張符夠唔夠血打真火

禾應該冇位打 你問gtr

留個位俾寶寶

差隻奶

係到 真火開箱

我幫個fd開3箱 差隻奶

個ac第一次過1幻石

咪計左你

送咗1500石

矛奶

4突了 謝咖喱

仲要唔要奶

謝咁多位
我仲差300粒 計少一突

齊了
pan 炸仁 451 1368

小薯也想被carry

又無晒人

3火箱仲未開到

庫巴開多團即刻變人氣驚

451 1368
槍-1 奶-1

3隻大短係度

奶-1

鬼有奶咩

有D想繼續打真風,等2月底出左雙符先再打真火

654 5981

到時有經驗個班打哂

依家都係啦,S巴,少佐都4突了
我連建都未換

868 1276

對唔住

有冇人覺得鯨蛇勁左好多

勁

水槍都係公廁

覺 利申: 冇睇

睇null巴剪既精華就夠

勁

慘

屌 斷撚左

街場練緊真火

bye

係

冇人睇
勁慘

唉

練熟少少可以嚟炸人

606 3348

有
但我冇睇

睇緊

真火-3
9621001

打幾場街場都係十字火後輸
街場差咁少少輸出

睇

-1補

無大奶奶

完3場了 thanks all

0->1

我唔想炸你架 比舊石推左出黎

謝大佬們CURRY

見到

幾時到禾

差一粒先夠換

SORRY 唔識打無防燒

禾又比人嫌棄

試下無所謂

講明先,我好雷

換像?
你好似已經打左幾星期

我死我錯

第一突
每星期淨係開箱三場冰有貢快牙

要秒解
一中果下回佢唔會扣血

講緊火山一中就補?

換左像先
真火暫時係無乜用

有茅三傷真火

其實唔係,要睇時間的
一燒就補你會補唔切紅圈

聽日會唔會直播時空貓

ok換咗

真火
9339511

有冇真火練習團

真火好似唔打了
有無人打真風

水槍係咪十字先用補血

我之前玩克乜野
街場隻補係中火山就補我 正常只會中一次
紫紅圈就食第一次紅/紫後秒補 佢火燒係扣唔切你血
咁就可以分傷
不過果場打到time out 唔夠傷

-2

十字時睇血量

係十字補先抵玩

睇血
你要睇下佢擋唔擋到第一下紫/紅圈
其實奶夠水槍係唔洗補血

咁等我試下先

個紅圈扣幾多

有時十字前有人唔小心食左下唔夠血就要補

-1短或莉

咁莉幫手拉第一下OK?SP會儲唔切

真火近戰要幾多攻左右?

冇人拉頭,1技硬值太耐旭唔到

真火
9977818

冇記錯1200左右應該安全
od 會高攻啲 前提係補有開加防

有冇真火團？
新手水奶報名

拉左又走唔切
梳

gun !

最好用60攻龍+530

水劍打真火係咪唔得？未用過

真火 2716018

唔得，無燒抗好易變1血

冇硬性指標架wo 53武 突滿蛇/水貞就基本 亦有人低配4星龍都可以被carry到

有識玩既日本人 1槍2劍 爆兩次BK 打剩2分鐘

除左水劍有無其他呀？

太高技巧

-1短

有冇拉龍頭既手足開真火團？

程巴仲入唔入?

矛啦..

你地打

真火 2716018你打
我要打真風

照入來練囉

食飯唔打住

真火2716018
-1短，莉

覺

連開3場真風
5144015

無人拉龍頭？

有冇真火打吓

有冇水短拉龍頭？

缺咩?

3打手

GG,禾係奶

大家都是公廁

禾係吉吉

-2打手

無水短無得打
等人拉龍頭～

維巴
-1打手

放街?

i coming

有巴打入左黎了

水槍拉都得架 街場有幾隻水槍唔會等短 多隻槍/莉照去

唔緊要

8304398

個問題係我唔識拉

水短可試？

諗緊用短定槍打好
得突滿4星水攻龍同冰龍
又無水奶

召喚再也巴,岩先位既巴打走左

你開場試試

唔記得換符

笑左
7784463

咩事

9616455

892-9129

好多number
大師兄返黎喇

又豬50

禾仲差一場

3094252
-1

sor 斷左線

有冇練習團

禾跑馬仔好渣

gayboy仔去咗邊

9禁姐

2300936 真火

有冇馬娘睇

有冇真火，差一個箱

無人咁夜D先,謝咁多位

大佬救禾

有冇水奶 230-0936

4突完真風 換咗隻慕慕 如果換埋個建
打what好

真火好難過,開3箱都煩

抽非限pool係咩意思？

睇唔到個頭 避唔切 梳

即係抽非限定既ＰＯＯＬ，例如今次既熊貓～

NVM
失敗乃成功之母

但真風個建難升喎

Sorry 莉莉無拉到
繼續ot先

夜Ｄ再玩

都係打多場
7750094

個建升唔升都把找
條龍就將來可能有用既
買左2倍箱唔打覺得蝕姐

非限pool = 今次PickUp既角將來會放返入普通池，即係之後都有機會抽得到
限pool = 今次唔抽要等下次復刻，平時抽唔到

都突晒先揾大佬救命
點知見大佬話慕慕冇用住

無場

水短同槍邊面唔夠人
水劍都係下次先玩

卡死左

水短

岩先我都望唔到個龍頭係邊,舊火山檔住左

ok
過幾日玩4機佬

仲有冇真火隊尾跟吓

我都想跟

本身引緊佢射去邊緣
個火山彈左我出黎

點解無人玩聖誕水短既？

冇抗燒

要玩冇抗不如玩水劍/女主仲實際

thx各位巴打教路

真火 1665151

街場巧遇維巴

莉有冇開箱團跟

-3

維巴想打真火?

肥婆

風箏巴開場舞火龍？

我成日都撞到維巴 不過不能藏二莉

有矛位牙

莉真係公廁黎

有無1短1槍想打

真火 1665151
我水槍

sor 而家差一槍

我水槍

8255523 -1槍

但撞到月時 小年 變態淑女開既場 2槍or2莉都冇問題 呢3隻槍穩拉 仲有幾個唔記得名

442-2082 -1槍

齊人我可開

gun

水槍

梳

水奶

有冇人玩緊時空貓

396-5645 -1槍

出左啦咩

場主斷左 重開 wait

3412665 槍

玩緊日版 有咩幫到你

又話開嘅

好似齊人喇

3270669

水短表示狀態唔好
6415788 槍

有冇g位

係街成日比人炸

改咗個名先去街

短食到下噴火 補唔番
001-4835 槍

3483222
梳彈走咗

who

好MK

水槍求真火

4021182

3854310 槍

巧唔巧玩

相當歡迎2槍1莉/2莉1槍既街場槍房主 通過率高

4074923

聽日睇你開台玩

咁我遲D先玩啦～
俾MITA巴玩先～

我企唔夠中間 梳
如果短接第2個火山唔該槍拉一拉頭
8711640 槍

睇你鍾唔鍾玩傳統jrpg
不過唔講可玩性 主線劇情都一流

5107775 槍

4756658

識日文

梳 亂出左技

8851663 槍

8280293

2806282 你座山搞到條龍瞬移

百合H漫真喺世界第一
幾時先有火短X免短

7095128 槍

真火打到想棄

hell mode 中

有冇水奶位？想打一場清翼

thanks curry

AGAIN?

唔打喇?

仲有冇奶

有！

上面GAMEBOY仔奶

等跟隊好耐

你拉頭2個
2102411

維巴一現

叫左短拉斷第3俯衝 第4唔斷 我回唔切加防技

716-3826 槍

打緊機sor
0493526

拉頭兩個係拉爆俯衝？

yes

-1槍
頭3拉斷 第4唔斷住

7970869

9602033

你地互炸人出黎

5794965

巧悶 又想del驚

邊個教我話水奶唔洗讓第2個紫圈

9952232

奶大撚晒
真係唔駛讓

唔讓疊死左

咁好明顯係隊友問題

莉莉水槍打真火洗唔洗滿環？武建至少要幾多？

回唔切技1齊死,點計都係疊你果個唔岩

屌 拉斷哂俯衝即刻連過幾場

咩叫讓紫圈

屌？爭少少？

屌！

你冇搶紅

有冇人可以教我點先可以引十字燒最後果下係爆落我到

點先搶到

行埋去佢身邊

行埋去

計最近

十字果陣行會燒死我

027-0122

完左先行

大佬 禾街場過咗兩次
叻唔叻 快啲讚禾

地下停左火就行

一郁又要c1開始打起
緊係難儲技

咁你d隊友衝太快

講緊紅十字指名分傷之後紫圈既走位

1493207

其實岩岩我係咪要去拉頭?

我走位錯，SOR

9825284

冇人旭到,隨機派左

有冇真火??

是咪槍

咁⋯有小小怪 多數情況都完左火幾秒先紅十字

總有人最近,一係佢地唔夠貼牆/你唔夠近
完左火燒應該有時間行埋去條龍到先再出指名

俾最近果個,十字火一完衝埋去痴住慕慕就會係你中啦

有見過十字燒未完就派咗紅十字

終於突滿真火

而家街場好穩定（前題你要加戰友）

咁你地諗住打到點先叫畢業
突爆慕慕？

咁癲？

3420157

識拉斷核彈既話真係易打既

又乜嚟

連登巴打幾隻奶都拉得好好

慕慕放核彈前,最遠果個走出慕慕視線外,慕慕就會變左放右拳唔放衝

同s巴打無見過十字火

珍 你curry禾

咁得閒,打唔打真風?

幼god=幼god

有冇水補替我位？
雷到無地自容了

1185180

打下打下就識 留意多D細節
呢到巴打好肯帶新手,我就是例子

巧 冇野挽
禾拎體毛打兩場

畢業都打 S巴真係冇野玩

睇唔到頭,SOR

聽日11am維護, 去到4pm
記得拎體毛

我打左三日都未熟

7045571

咁你開定我開?

U open

等多13分鐘 禾可以打3場

3652498

等多11分鐘

咁得閒睇多D片

休息吓隻手先 廢事打擊大家士氣

唔係10-3?

打住回?
無咁快齊人

sor 禾set咗日本時區

禾得2毛

OK 開得叫我

鯨蛇手槍無限彈既

鯨sir做嘢唔洗我地較

收到通知未 仲有冇keep住搵

開波

真風-2打手
4627791

佢淆底

終於過曬3場
巧辛苦

應該唔請了
每日都SD幾封出去好似都無咩聲氣

Keep住send
係正常既

-1打
連開3場

如果2月底仲未搵到就要去炒住散先了

Ok

5514461

-1

S巴唔跳既?留毛打真火

仲唔入黎?

冇毛

都冇場

你開唔開?

可以

到12點後好多場

0697706

放野?

隻奶次次都係雷

仲有冇真龍場

有冇真龍跟

我唔應該b隻臭雞 打剩1:29

禾改咗名做小明入真火

慕慕體驗週間

坐火車到那一方

E巴,唔打啦?

仲有人?

5212685

真風
1856397

有冇野打-人

1065296

咖哩真火OK?

禾都係比人curry
夠人?

真火-法/槍 269-3834

SORRY 無留意入左OD

Yeah

咁差短/補?

有冇埸入吓 20毛

我有20毛TOO
想開埋2個火箱

多謝S巴維巴E巴走數巴真風咖哩

你係尊定火奶

佢奶

水奶想打真火

備咗下6級真風建料

.gun

開未

鯨蛇又贏

狗

5889678
求curry

跟吓隊先

入未

你打啦炸仁

跟隊

跟G位

可唔可以入黎curry 我

計計下
好似出完個風pool又輪番水pool
真火適正角

Code?

公子就嚟可以換到毛二力

唔知幾時先換到真琴

差奶/短

仲要唔要奶?

等1 min

Sorry 行開左

S bra 9086026

4284464

慢左

SOR 我回左毛入

nevermind

會唔會有多一團

岩岩同場

係 爭小小呀

4586337

佢拉唔斷
加短係我後面
冇得走

S bra 729-2621

冇中過招都死

齊人?

奶

似齊人

齊左

我雷2場

我雷

084-5647

再也巴都雷⋯⋯⋯

有冇真火打?

sor
2595410

4120164
回唔切打emoji

佢第4下拉斷仲練緊唔熟
043 -3588

你用短?
可以一字燒之後紫圈果陣用2下fs推去埋牆少少
咁就夠

187-5733

我轉達俾佢

647-3467

學到野

663-9755

我哋公子keep唔keep到20名

拎毛

259-5814
-lili

LAST5毛了,仲打唔打?

睇你地

184-2457

咁都食到果下噴火 S bra 幫左隻短初通關

mola mola

有活死人係到

8593466

Lili點解死？我補唔夠？

唔知,個加防都未完

仲有5毛

點

461-6387

睇你地,我可回

我感覺倒有位

似喺有bug 我睇咗半個鐘佢地都唔瞓床

仲有11毛

咁打多兩場再算

咁last 2
8384334

佢地入唔到去

開始hell mode
973-9826

Sor

入到去 入埋去睇書 索香蕉都唔瞓

973-7826

謝咖哩2箱

矛體了

以為你睇到佢望你
0675866

謝carry 唔駛去街場太好喇

要返方向上床

S bra 佢地要weak了 thx curry

謝三位師兄帶隊
最尾果場終於唔洗打十字燒

Thanks

仲有冇位水奶

而家執反過去第二邊

我都要weak了

我未weak

Too weak

應該開埋下星期箱就夠4突+16建了

條龍
SIU4

可以開2場真風,有冇人要清毛?

8721664
cancel噴火

我心諗咁耐做乜唔噴火

我清

有冇真火團

水奶待組

.gun 一突都未做到

我都跟

我地有冇短?

2103069
-2

BN巴個朋友都過到真火了

炸仁新招cancel噴火
1951624

2103069
真風 -2

聽晚可以繼續 如果唔嫌棄

S bra strong support

你唔怕禾地雷就OK 禾地個補未雷過 得我同短雷

好似齊人?

終於識瞓

3829450
抹抹個MON先

街仔真風真係

咁睇唔開

痴線 風都唔避

3828450

琴日我都頂唔順要弱

真風 5886504

禾日日都好弱 自從重拾興趣之後就無咁弱

其實冇大問題

8324241

我爆毛訓 眼訓

跟過咁多人 都係你大佬玩gay短最勁最穩

街場把禾昇華了

耐性訓練

禾已經不會死了
比人爆另計

G巴庫巴勁穩
BN巴朋友琴日投放核彈
第一次見識究極轟炸機

拜見師父

炸到周圍飛
而家7成無炸彈 差最後一下拉斷就完美

你地仲打唔打?

1611076

屌佢老母

Gun

應該LAST一場

冇拜仁唔洗十字代表咩

你開??

8914723

又笑炸仁

水晶熊已經怕左真火場了

真火?

下次一齊打
不過我勁少打真火
要重新pick up返

0783142

thx 有情巴維巴炸仁再也巴

謝了

998

謝咁多位巴打